各位 星期一先係大戰

1,警總
2,政總
3,垃圾會
4,稅局
5,政府合署
6,入境事務大樓

真係要一早發個好夢先知點樣做到今日咁

要早d討論

推

點分配人手係重點 邊度塞邊度圍完要走

今日妟就驚總就係前面重兵後面真空先會走甩十幾廿隻狗

人手我地有但點分配好 有無今日夢中去過其中一度嘅講下

各位 比較下星期一係比明，後兩天重要 真係要商討定先得

可以講定逢親幾點到嘅人去邊 分配定再推去比人睇

又出聲名。要政府星期日五點前回應，

唔係又升級。

我覺得傾要佔邊度同邊度集合 比個大方向就夠
次序個啲可以比現場嘅戰友決定

推 快D傾傾

食飯時間後就去政府合署
方便工基員半天工作

墓*

贊成

唔需要 遊擊就係突襲

一個集合點
時間建議中至下午時份開始

無錯 唔洗太詳細

以上6個位置大約就係最重要嘅 問題係點樣短時間召人

要考慮埋今次駛唔駛要馬路 唔計民意我發現佔左有個好處就係唔駛兜路去其他地方直行馬路就得 同埋散水快 不過要考慮清楚

我覺得deadline唔駛再set 面都比哂政府 係佢地自己攞嚟丟 星期一直接好似尋日咁就夠

人多就得
召集用聲明形式，標題，清𥇦夠岀就得
加d文宣，就ok

文宣重要 但其實要講清楚少少 因為除左狗總其餘要5點前搞掂 聚集完人再傾嘅話未必夠時間 比個大方向出嚟 到時佢地傾細節好d

星期一可能灣仔做野。 lunch 可以幫手。。。。

到時見

有無尋日有去過接放工嘅講下情況

push

幾時變左星期一

其實可唔可以將長輩圖貼係地鐵啲mon到

已經好攰
尋晚諗住捱埋道氣通頂
結果都係散左
我要休息一個星期先

[深度分析]香港人的勝利方程式

7. 駐港解放軍總部

星期一唔搞好過搞

唔好詳細到講埋時間先後比啲狗部署

星期一係談判籌碼 政府擺明見尋日星期五 我地過兩日冷河之後實無以為繼 星期一做到野先嚇到政府 同埋呢兩日都有時間休息

其實星期五成功係因為大家當日先決定去埋其他部門
佢地係零準備 焗住俾人佔領
星期一應該會醒目左

都係煲底?
集夠人就出發

覺得大家要諗諗中資機構
等商家佬都俾壓力

但有批係想早放 希望幫到手 有無人內部比料

同意

有無人熟嗰邊有咩中資 但怕唔怕carry唔哂 上面都6個位

搞完要俾人地回氣討論做下野，
如果日搞夜搞，
肯定人地由支持變反對

其實仲有置地廣場，大把嘢玩

民陣宣布 - 626愛丁堡廣場集會

大家唔會諗住升級係一日就完掛

交易廣場

Push

港交所

曲線幫人佈防?

無大台阿

好似玩city hunt 咁就岩啦

其實要再出聲明，指控林鄭龜縮，盧偉聰推前線承受民怨，鄭若華不回應訴求，而示威者一直和平理性，要求林鄭於deadline(星期日晚？)前回應，否則星期一升級不合作運動

今日鄭若華曾偉雄見記者，擺明唔係想平息示威者，而係等cctvb/大公報有材料去報導話政府已經誠心回應，係搶緊中間派嘅民意！

所以我地要再出聲明，確立抗爭一直和平理性，係林鄭一直唔回應先連累被圍建築物嘅員工！

大家比下意見

贊成星期一

推星期一

0
/
buy

0
j .
x,. /0
！ *
[img][img]乙 [img]0 x[/img]
。
[/img][/img]9 2
500

唔好再搞警總 琴日係奇襲先有用
下次佢地唔會比我方集結

可以去中環既中國銀行大廈幫人收工

民賤聯總部

分好10零廿人一個小組
大家都要去曬每一個check point度dem beat

咁星期一現場大家又會討論第二種做法架啦
去唔到政府咪去中環囉

456影響政府服務嗰效果係可以即時睇到，支持長期做

3就視乎立會有無會開

1同2反而無乜用，唔需要長期做

推 無人出黎野餐同發夢都可以撚下狗🤭🤭

出其不意，星期五接完放工提早happy Friday!
到星期一去等人番工！
連工都番唔到，就唔洗諗點放工！

麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

警犬依家想賣慘博公眾同情, 我地就要用有人頭部中槍甚至連命都無埋去大返佢地~

搵學界 tg文宣

煲底集合就足夠，大家知架喇

Yes, 星期一傾個集合時間

正午前9-11am，政府5pm收工

Yes 星期一11點？
琴日清咗兩個地方都已經差唔多五點政府開始收工

幫推 星期一去同狗狗玩

最重要嘅中聯辦／駐港解放軍總部點解無

唔需要又講升級

升級講得多就口臭
講一次就夠
我地俾左好多時間政府
佢唔回應係佢問題
太多「升級」只會淪為純9up

抗生素亂食都有反效果啦

驚掛？

星期六日大家都休息2日先

一定要，要highlight埋林鄭同一哥搵警隊做擋箭牌，激發警民衝突依點

上次deadline spread得唔夠，今次要早啲宣傳

建議煲底集合 抗惡法為名 到時有500人就兵分3路 好快收工

星期一要叫多d人出黎呀

[置頂］和理非解放公務員指南

大家睇熟點做 打閃電戰

佔政府部門就算喇
你佔商業機構人地報警
差佬咪有籍口捉你

唔係佔係迫佢地有出無入 提早放工

中銀大廈

後邊有工銀大廈（雖然連住花旗大廈同埋其實好多係租出去）
隔離有政府合署

可以再出聲明但不需deadline 針住無回應過4大訴求已經夠

同埋要快d決定當日行動 起碼4點前接哂佢地放工先有用 聚人又要時間，分配又要時間， 行去又要時間 得6-7個鐘要搞掂有一定難度

gd point

政府部門gd

all

屌 所有政府合署幫手放工 再POPO

朝早叫收工 晏就搞POPO

中銀

大隊分兩批人如何？ 可以即場先傾去邊 唔駛驚mon post狗 佢地狗要守就要守哂6，7度 我地去邊就自己話事 要搶主導權先係勝利之道

幫手推上去比更多人知

認真 上面6個位接到3度已經夠贏 政府係一個也不能輸

你想俾人射實彈？？

未必有621人數，621 已經612少人，但由616開始宣傳咗六日都少過621，d人唔會再請假，但放假dayoff既會出

提議星期一再圍一次
嚇對面
話佢知我地唔會就咁停

但所謂升級就係圍一日？ 根本而加就係要持久戰先比到壓力政府

係一定要 唔係嘅話出哂聲明但就係圍一日 比人笑死

日日去，夜晚走

其實我地係唔係應該分開幾批，反正而家唔係要衝擊。將兵力集中係犬總都冇用。反而兵分三路會唔會更好？？？？

第一路
犬總
訴求:(eg)釋放被捕人士

第二路
律政司
訴求:(eg)撤暴動罪

第三路
政總
訴求:撤回送中條例

我地每一到都要有清楚訴求，義士們可以分成三批在三個地方駐守不過最緊要係文宣，要係三個地方派傳單。同時講畀佢地聽我地做緊啲咩！！！

ps都係啱啱有感而發，希望大家有問題就快啲指出唔好一嚟就話係分化

係人都會攰， 你估有冇可能可以輪班咁樣

邊日都好
支持日出而作, 日入而息

所以尋晚應該一早走保留體力 唔係留得耐就叫持久戰 嗰d叫磨爛席咋

啱 我地每日都去

但要記住做多啲文宣既工作，好緊要要話畀啲街坊知我地做啲咩，仲要同佢地say sorry。因為而家政府開始扮弱勢，大家一定要小心

推！

唔出嘅人希望可以文宣上多啲幫手
想出但猶豫嘅希望出咗先
琴日其實一開始好少人
但係午後人數開始攀升
最後先成功困到啲狗凌晨三點放籠
好多謝大家一路出來 無放棄
好多狗明顯係躁咗
所以唔會係無成效

出嘅人要戴齊物資
尤其是係遮、水、口罩
因為狗總淨係可以圍唔衝得
所以飲水好重要
遮同口罩就保護自己同其他人
因為好多狗識拍片

記住有啲無冧把嘅狗
可以要求影佢冧把
不過要正常語氣查詢 等佢無得唔理
如果佢唔理就話佢知你犯緊法我會錄低
琴日有人成功趕走無牌狗

仲有如果有狗想出來嘅
唔該大家唔好縮 向前迫
然後舉高手大叫唔好擁呀好迫呀無路行呀
琴日係咁樣先成功迫返啲狗入籠

我真係講緊狗 絕無含沙射影
唔好問我點解啲狗識聽人話 我都唔知

再推

上環有政府大樓

建議11點集合 但有冇人知佢地幾點放完飯做野 睇人數再分幾多隊人吧 警察無可能同時部署咁多地方

我認為唔洗多人 400人都夠晒 睇環境 人少就唔好去POPO

Popo係？

狗屋 到時睇人數決定行動

Oic, 但會唔會草地/煲底集合穩陣啲？闊落 d， 唔似狗屋隔離全部都係行人路好窄

其實再係咁政府龜縮唔出招
單方面繼續集會會開始變為集會而集會
士氣同民心都有流失
集思廣益下
有咩辦法逼到政府公開回應
而家佢好明顯冷處理
跟手滲入攪分化、割席打散營聚力
攪齊個運動好辦事
而家政府擺明
1.送中方案唔撤
2.以暴動為由合理化612 過份使用武力
3.醫院洩露或者講警權過大可以隨便獲得病人私隱

先逼政府回應跟住先容易部署
而家好似對空氣叫咁
冇個着力點呀

我意思係你地煲底等 睇人數再決定分幾多隊去邊 因為聽人講琴日半個鐘政府部門就關門放工 好快結束 完左之後睇下夠唔夠人去狗屋 人少就唔好

第2點先係重點 唔會失民意 國際組織比晒方向你地 要求:成立獨立委員會 調查612警方使用過度武力 對象:鄭若華

其實我覺得真係要星期一至五搞到佢收皮
一日咁樣其實佢都係唔理你
最終得個桔

不過星期一至五係難既 好多打工仔都唔得

Popo再聚

612 621人數我覺得唔係少好多
係時間問題 一放工七八點先多人

所以日頭又激戰會受到限制

遊擊

再咁搞法，政府會唔會投降

宜家成個政府都係由鳩你佔根本睇清香港示威模式係佢唔佈防你就唔會搞大

會唔會開個po搞公投睇下有幾多人星期一一會出 再預人數點搞 加埋文宣叫人星期一一出

文宣要出po叫人喇

有無人比意見

9點or前出：
11點左右出：

再遲就難 唔夠時間用

屌你班白痴
幾難得200萬人企嚮我地呢邊
你地係要好似賭仔咁係咁賭，輸番突

用下腦啦
你尋晚咪話比全港人聽，唔出催淚蛋就比你班人冇目的咁破壞公物，羞辱警隊
而家人地做足戲，等你班傻仔出錯反咬喳！真係怕左你呀

11點左右啦 等佢地食完飯直接收工好過

儲左咁耐先有尋日
而家先討論星期一做唔做得切文宣

認同
休息一晚之後唔好鬆懈

幫人早收工游擊戰

但無理由比時間政府 其次就係一攤得耐就凍 無人再出

一唔出 我地喺人眼中就係無牙老虎

比唔到咩意見
但考慮動員能力
主要咁急因為g20 26愛丁堡好似有人搞
一係同日朝早搞
因為而家一搞政府玩焦土（一包就停會/放工）
令到集會人士無哂方向

即係又要買雞蛋了

又講升級就噚氣，況且大家發夢都會發得有壓力，聲唔升級根本就唔係講出嚟。

政府一直唔理你，你又會揚/衝出嚟有咩用呢

其實尋日係贏哂 接到收工 阻到狗 無人受傷，被捕 重點係狗有衰野出嚟（唔比救護入，講哂粗口）重點係點文宣頂返tvb

不如日日都集會日日都升級行動啦

支聯辦呢？各支那駐港機構呢？唔好影響港支關係！

黎啦 星期一

一定要夠多人 得幾百人做唔到啲咩 希望有多啲文宣

想問下支那辦宿舍入伙未？唔好騷擾人喎人地唔識廣東話喎，唔好講廣東粗口

各位手足 星期一加油 放工即到

啱 要儘早宣傳加儲人 升級不合作運動

稅局同入境處呢啲，再去的話可能會多咗人屌擾民

推一推

要開過個新po整合下 去到咁後d人實無睇 實有d人見多正皮就㩒左先

幾多次唔重要
但係G20 前黎多次好D

果堆行政大樓係最易Ko,可以去左先

我覺得中午後搞先會影響多啲人
又可以有收工人士幫手

公海好靜 好似無人諗定下一步咁

無乜人識未雨綢繆

點都好4點前要接哂放工 唔係5點個個放哂工

正， 除咗差佬之外又有得提早收工

點解係星期一？

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

星期一立法會開會傾啲乜?

問題而加公海好靜 無人討論下一行動

點解星期一？

pish

星期一政府先有人番工咁都要問

唔係每日都升級，係升咗級一路都未降級。星期一去咗，就係連續兩個工作天，就會驚D人會唔會日日都去。
唔知你地有幾多個係學生，可能依家多D時間。我返工嘅就唔係日日得閒。但如果唔係日日去，一個禮拜一兩日都應該有效果。

deadline 係俾傳媒體, 巿民睇, 等佢地自己安排好, 減少back fire.

下晝四點有個司法及法律委員會會議，唔知鄭若驊會唔會出席

有諗一樣嘢
呢家暫時聚嘅都係政府機構
係打正牌
如果係官方以外範圍都聚集會唔會更做到遍地開花
例如知道邊度有狗結婚（出面post見到）就成堆人去
咁會唔會真正做到比壓力
因為行動比較個人化 就好似起底嘅作用咁
另外都係有關聚集地方
如果圍小型啲嘅
例如 建制派office有冇得諗
需要嘅人唔使多 但又有作用

人地除左收錢 仲做好多其他野
稅局 整下入息證明 打印花 商業登記
入境 整下visa 身分證

一定要繼續有行動

星期一繼續俾公務員放假

撚狗大會

Set deadline 之後星期一黎料

發夢有人搞郵政全香港冇信收

仲set乜鬼，間唔中得閒撚一鑊，迫佢地回應

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

本平台設立前線支援、流動物資、緊急救護專屬群組，讓欲參與救援行動的人士自由提供或接收群組專屬或跨群組之情報，改善行動前計劃與行動中協調的討論及溝通，以促進救援行動之效率。

填寫以下表單加入:

聯絡資訊:
Telegram Channel:
Telegram Contact:
Instagram Page:

你唔set連自己友都唔知出唔出去好

條deadline 20號set咗啦
依家係延續21號嘅行動
所以直接吹雞就得

認同 但點先有多d人知

我諗要靠文宣組同各tg channel繼續宣傳

推 支持星期一有行動 希望有文宣

不如參考下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發啦

點同公海連繫 其實唔知公海嘅人認唔認同星期一

公投！！星期一接唔接放工

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

開左po 希望多d人留意到

星期一會唔會太趕?定係順住626個勢?

去新po講下意見 推下po都好

順便宣傳

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

營救義士，請對準律政司！

想做到甘，但唔夠人

重點係遊擊，分得太散無用，最少要有幾千人先夠接人放工

今日星期日，無plan?我在附近飲茶

公投！！星期一接唔接放工

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家好似失緊民心， 比cctvb 誤導， 要申請d 合法遊行先？ 而家就 自發周圍坐下， 唔好似純圍警總咁？
分享討論， 香港加油

推
決定集合地點
聽日出黎再殺個出其不意

推新po pls

喂 有冇文宣！！！
入谷

新po係邊

重要事項：流水佔領（星期一）

呢個？

公投！！星期一接唔接放工

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下午煲底有和理非

有冇telegram group討論

現場有人未。

無 起碼推左新po上熱門先有用

港島一日遊都可以由金鐘到北旺

For staff stationed in Immigration Tower, please ask them to watch out for announcement from the management at around 7am 24.6.2019 whether they have to work in WKGO instead of Immigration Tower on 24.6.2019. In such case, they should bring their own notebook, if available. Please inform your subordinates on this who shall in turn inform their subordinates at each level.

準備去埋西九新政總啦

有無人可以講講，邊度的冷氣足D？到時將呢D地方排係中下午

吹左雞先
睇對家反應
佯攻之後轉場

午飯時間律政司辦公室 會唔會有人派飯呢上去睇下先知